8寸平板

係咪得番tab a 8, iPad mini 5同屎為my 8.4揀咋…？

屌米 fire hd onn tablet

屌米部米板個慢過依家部電話
睇Netflix又淨係得標清

認真 唔買ipad不如唔好買tablet

我有iPad，玩左大半年覺得麻麻

我部mini2連youtube 都lag

我冇事wor
除間中彈apps 都冇咩問題（唔打機）

我只係想搵部易拎上手（8寸），打機順，睇片(Netflix, YouTube)唔好咁大條黑邊，speakers唔好聚哂係一邊既平板

唔戒意牌子。真係可以試下華為m6。

我不是打手。

其實有性趣
尋日先係佢哋個討論區開始更新，有得裝番gms
但係未知有冇widevine L1, 唔知睇Netflix有冇HD

樓主最後買咗邊部 想參考下
我用緊幾年前sony 8吋 tablet 個mon會跳格用到炆 又得16gb